逃犯條例過左後,會不會拒絕北上既工作

一些非必要工作,例如帶遊學團,北上交流學習個d濕鳩野。

本身已經拒絕 包括上去吃喝玩樂

唔會
下個月尾會去張家界玩

唔洗搵食？

過左既話有事佢會搵你上去 唔洗自己上